想問下邊間書店有半島鐵盒買?

回香港買的書，一本名叫半島鐵盒。
究竟周杰倫喺邊間買架

彌敦道9號